[連登公投]胡國興定曾俊華

胡國興
曾俊華

你有得揀咩？

3:4

5:5

13:7

關你撚事咩

20:9

26:10

痴撚線
曾俊華同林鄭根本無分別
都有20個支持
不過其實高登連登一直好撚多黃絲

支持胡官不過佢冇可能選到

你有票?哈